有無黃網購方便家人買餸？

成日淨係買百佳，想幫襯黃店
有無啲介面簡單方便嘅黃店有賣肉賣菜？

在線等

自己整個

Noted with thanks

On9仔

香港本地係有app有幫人買餸，不過係上年運動前，係咪黃同執左未？唔知道了

裏面有講

有人民超市

五餅二魚餸菜包

優質回復

菜肉撈埋仲要黃 好似冇
分開就大把